其實藍餐廳文宣唔少，係要大家出去貼同air drop

掂 辛苦晒巴打們

Push